岩岩聽完首撐警歌 好撚感動！

感動自己聽完重撚憎佢地

係撐你既就會撐你

唔撚撐你既 比幾多錢出黎做公關都無撚用

上年做過D 咩大家有眼睇啦

唔係咁就想洗底呀

首歌又提醒咗大家

香港人獨有
聽咗歌就當支持
黃屍暴徒燒完鋪d藍店即刻變曬中立
所謂藍絲都只係出黎食吓人血饅頭

利申：藍絲

我都唔知你up緊乜